聽日罷工/被罷工 反包黑狗有冇得諗

如題

推

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

全部唔準訓 全部準備背囊 準備出街救人上暴大 救香港